C朗今日體驗，新髮型現j字

C.朗拿度和女友喬治娜於昨天抵達拖連奴，並在今天早些時候參觀了祖記的訓練基地，隨後在當地時間10：00（香港時間16：00）抵達安聯球場，當C.朗拿度出線時，在體檢中心外早已等候多時數千名球迷都沸騰了，他們高著C.朗拿度的名字，並發出陣陣歡呼。

熱情的球迷

理了個新髮型的C.朗拿度也頻頻揮手，豎起大拇指向球迷致意，並走到球迷面前為他們簽名。在走進體檢中心前，C.朗拿度也開始高唱：「祖記！祖記！」

[img][/img]

邊撚到有

體驗失敗會點?自由身?

終於唔洗P圖了